食完movenpick雪糕覺得自己高人一等左

食 dreyers d窮西死開一二邊啦
食哈根大師既我都會考慮下同佢做朋友既
其他咩維他牌就
真係可悲
扮狗吠兩聲我食淨比幾滴融左既你地試下

我岩岩食完movenpick tiramisu 味，正到仆街 淨返個空杯留比樓主奶下

食開阿菠蘿

自己整

我食開m記 樓主吠幾聲黎聽下 我比個雪糕筒你食

你食完屎就可以話高人一等

ö